支那高官：「知識產權不僅僅屬於一個公司。它屬於全人類。」

有「民企之父」之稱的張化橋最近便在其博客寫道，在一個歐洲高層研討會上，有歐洲企業家批評中國保護知識產權不力，竟被中方高官反駁：「知識產權不僅僅屬於一個公司或者一個國家。它屬於全人類，應該共享。」在場的外資高管看在眼裡，很難不雞飛狗走。

你的財產和女兒也不屬於你一人，它屬於全人類，應該共享

共產主義萬歲

On Lun 9

中共党產不僅僅屬於一個党。它屬於全人類。

佢幾時有尊重過知識產權, 如果唔係美國都唔會制裁佢啦!

中國

人無恥則天下無敵

其實好岩，如果藥冇專利全人類會幸福好多

冇專利仲有人研究新藥咩

掉番轉講如果d 藥搵唔到錢
仲有冇人dum 咁多錢落去研究?

啱，如果藥冇專利，揾邊個同你研究

這就是共產。

我既野係屬於我，你既野係屬於大家，所以我係合情合法去攞

一直都向全世界宣揚緊共產主義